{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039390",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=49422&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "삼척바다소나무"
    },
    "text": "当ペンションは一軒家として運営されており、家族連れで静かでゆったりとした時間を過ごすことができます。 周辺にはハメンバン海水浴場、ジェドン遊園地、徳山港などの観光地があり、様々な遊びや観光を楽しむことができます。 入室は15:00時以降、退室は11:00時以前です。 ペット同伴をご希望の場合、小型犬1匹まで同伴入室が可能で、バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルしてご利用いただけます。 最大人数の超過は不可であり、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。 未成年者は保護者同伴なしでは利用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、火災危険物質の使用は禁止されています。 当情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室は料金変更になる場合があります。 ペンションは徒歩約10分の距離に位置しており、ペンションから海辺を眺めながら松の森林浴場から森林浴を楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの入室時間は何時からですか？",
            "answer": "15:00時以降に入室することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの退室時間は何時までですか？",
            "answer": "11:00時までに退室していただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "はい、小型犬1匹まで同伴入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルしてご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理はできますか？",
            "answer": "肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理はどのようにすればよいですか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどうすればよいですか？",
            "answer": "利用者に責任がありますので、紛失や毀損には十分に注意してください。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用はできますか？",
            "answer": "火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "料金はオンシーズン中に変わることがありますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に一部の客室は料金変更になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションから最寄りの海はどれくらいの距離ですか？",
            "answer": "ペンションから徒歩約10分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ハメンバン海水浴場、ジェドン遊園地、徳山港などの観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 325,
        "QA": 398
    }
}